[15:40] 陳健波：「唔希望琴晚發生六四嘅香港版………」

哇

條友真係神經刀，永遠有驚喜俾大家

Live

即刻back up send去台灣

承認六四事件？

咩係六四香港版，不如講清楚D啦

問吓佢六四發生咩事吖嘛搞到下年輕人都好

六四係咩黎 好驚

咩係六四天安門事件? 唔係冇發生過咩

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

六四好和平咁散去。
即係佢唔想尋日啲人和平散去？

咩係64

想問吓陳健波咩係六四
出世無耐唔識野

叫佢解釋六四有咩事？

「我知道年青人係愛香港嘅。」

陳健波又幫國家添煩添亂

陳健波反了反了

姐係唔希望尋晚冇死到人

六四有咩事發生

佢地眼中係學生殺解放軍架嘛

佢只係典型香港廢老，唔係土共

六四發生左咩事
唔係一個人都無死到咩
同依家有咩分別

六四是什麼??

推

等咗好耐了, 我要你個收成期變皮收期呀!

收成期呀 咪亂講野呀

VIIV係咩事？

隊友

不安

申請洗頭艇定一地兩檢?

陳健波好波

ViuTV好似係

記者追問佢仲敢講
如果係真心話算係有良心

屌你都知64發生咩事咩！仲好意思怪學生

連登仔愛國愛港，未聽過咩係六四喎？

[15:48] 陳健波：「如果發生香港六四事件會對香港造成好大影響」

咩叫六四唔識woo

pish

仲講

可唔可以叫佢解釋下咩叫六四

收成期應該只係著眼錢
如果發生香港64，
佢收成期直接收皮

條友成鳩日想出老解

On 4 June 1989, nth happened in Tiananmen Square

64 是什麼

六四發生咩事？可以解釋一下嗎

承認六四

link?

今日講野咁笠水 終於識驚啦？

露出底牌了

CCTVB新聞台Live

聽直播果陣我都嚇左嚇

又食咗誠實豆沙包

64唔係好和平架咩

即係點

五月三十五日發生過咩事?

坐咗時光機？琴晚完咗啦使你希望？

支援愛國青年

岩岩睇LIVE
第一次聽到 打個突 心諗自己有無聽錯...
3-4分鐘後
第二次聽到 屌..條友真係傻架喎

鬼拍後尾枕

你嘈乜撚野

高級黑

what is 64 btw

間接承認左64有暴力鎮壓

64冇死人喎
即係唔希望冇人死？
你對唔對得住啲支持你既市民同選民？

建制啲人全部ON99

你想講咩呀

六四發生過咩事

身為建制派
左一句64
右一句64
佢表示未撚驚過

六四咩事

64咩日子？願聞其詳

呢條友真係真性情架喎

此人送中

佢駛鬼人支持咩，自動當選理撚得你

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

佢講嘢都算講得有文有路，好過哂其他乜官密官

講埋流血

不安六四發生過咩事

收成波=on9

有冇片

不過聽聞佢哋提64唔係冇原因
中共唔會唔想你完全唔提
時不時提下仲好
代表仲認同係自己人 係中國人

劏ball 唔係候特首！？

波哥怕外國勢力怕到語無倫次

有無back up

64做咩

你呀爺話六四歌舞昇平

呀陳生，可唔可以講清楚六四做乜事呀

呢位伯伯追問囤地波問到佢雞咁腳走

平反64

而家呢個阿叔追住佢黎屌

百度一下, 你就知道

香港64,要制裁

同問叫佢解釋下64究竟係咩
我小朋友唔識野

幫習大大倒米

等比人清算

講清楚啲好喎

呼籲文宣組幫佢升上神枱，咁鍾意衝出黎就成全下你啦。

六四係咩呀

即係屠城香港版？可唔可以講清楚d？下年64晚會可以考慮請波哥

陳健波 蔣麗云
神經俠侶

即係陶傑同佢都收到風

驚咩
六四唔係一個人都無死過咩

0票當選啲質素係咁上下

push

反了反了

達哥都唔敢講佢居然敢講

而家到老人家接力

六四咩黎 話人碌柒我就知

幫佢出張專屬長輩圖啦

之後仲可以點澄清，六四香港版

90後冇見過64，想問係咩野來?
係咪收成期好野來?

推上國際

林鄭同CY好想

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

民主波

迖哥

豬隊友

間接承認六四

下次記者問下林鄭

你驚唔驚政府同市民衝突最終會變成六四翻版？

知道弱點就可以針對嚟打

六四係咩嚟架

有個阿叔追住佢黎屌

小心說話話

唔撚出奇

E條PK大獲了
乜野係六四

六四發生過d 咩， 波叔可唔可以講下

我想問64發生咩事呀陳生

推！

再廢UP 係收皮期
自己收自己

六四發生咩事
議員可唔可以講清楚啲啊

中共都承認左 係政府動燙 無用

你啊爺話六四無死過人喎
你唔希望六四=唔希望無死人？

佢講乜野啊
係香港政府眼中, 六四係咩黎咖?

人話

請陳健波解釋六四香港版係咩意思

佢就係典型覺得親中實冇死，係一種聰明既果類人

乜原來64係真架

即係咩意思？
六四明明咩都無發生過

真係收成啦今次

問咗主子未架？

樓主改名啦
陳健波（義士）

叫佢收皮啦 係政府逼到我地咁

屌你

被收成了了

六四係咩黎架

佢改口風,代表住佢後面啲商家淆底

唔係發生左咩？
六四都無死人

六四係點

好可愛

有理由懷疑波囝係平反8*8既臥底，大家唔好再比佢呃！

1:15

64係咩嚟？

六四無死過人喎，波叔好想死人？

好似琴日有三架七人車入老解總部
隨時777真係想出解放軍

咩係64呀？

記者即刻追問咩係64啦

仲想收成呀
依d人 有條全屍收叫好彩啦

由屌佢開始睇

呢個可以推上大陸

六四無死傷 即係條仆街想有死傷

撚狗

[深度分析]何謂暴力

佢想要收成期啫
佢唔係政府個班共撚
佢市儈到無人有

佢係市儈到仆街

64有人流過血咩?
我記憶中係無人死架喎

佢食左誠實豆沙包定真心膠？
電腦分析顯示，30%前者，70%後者

講清楚
係咪承認六四？

咩呀 64邊有人死

發生六四香港版即係：
1. 一個人都冇死到
2. 冇出解放軍同坦克

「唔希望琴晚發生六四嘅香港版」即係點呀？恐已慌

反阿爺

六四係點？

睇嚟佢想平反六四 推

究竟賤波眼中64係咩一件事?

六四係咩黎？點解唔希望發生？

六四發生咩事

利申：6碎

每年都有六月四號，究竟講緊邊年，發生乜事
解釋下好喎

馬力碌豬論後繼有人

唔係話六四無鎮壓架咩 學生無事喎

好驚 咩係64

點解保險佬都可以講野講到咁無腦
有無人知點解佢撈保險可以撈得起?

將琴晚升格到六四級數，條友提六四真係傻傻地

佢一係話唔記得你問左咩，一係就唔覆你

Push

琴晚一開真槍 無論殺幾多人 都同六四同級數

就一個問題。

搵人送佢去睇醫生啦

呢條傻鳩真係唔嶄識架wo

頭先live講左起碼2次
Cctvb都有出

不過佢講野有文路過何妖

佢真係一個不折不扣既中產

64咩黎架？食得架？

64呢d中國禁忌野佢都敢講

咩係六四

波叔驚送中

仆街喇
六月有四號架咩

中央說六四是和平事件
陳健波必須清楚解釋佢自己既說話之意思
否則作為一位愛国市民 會懷疑佢是否顛覆國家

你咁樣將TREE筋置於何處

如果一開真槍，基本上全世界（除左支那）都會狂插黑警＋香港政府

詳細講下六四事件！
唔係好知咩嚟

笑死

長輩圖材料

cctvb 一定剪走呢個位

推推推推推

仆街中伏

treegun告老歸田隱居深山左

即係點？ 坦克車撞入立法會？

如果收成波真係俾老美凍結資產，唔知佢會唔會喊出黎呢

其實佢都轉左少少口風，已經無再話年輕人係比人煽動

建制既64版本係：無人受傷無人死亡,bbq大結局。
昨晚又真係佢地既64版wo

連登仔表示愛國愛黨，請問波叔六四有咩事發生左？

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

唔小心unlike 點like返

中國農曆有撚6月4日呀戇鳩

64咩事

得喇得喇，知你係過緊收成期

64發生左咩事啫

搵人問下佢64全件事係點

真係蠢,唔係扮架喎

佢

波波想被自殺

向全世界承認有係六四?

請佢同大家解釋下六四發生咩事

以廢老中產黎講 波叔都幾標準

什麼是六四?

林病想出老解

有經歷過既應該琴日應該都好驚會似64咁收場，19才子都講左好多晚64（講真琴晚義士唔係傾惦一齊散左，應該就唔只612小64，好可能真係變港版64）

真心膠

不嬲覺得呢條友鬼鬼地
有驚喜派比大家

什麼是六四

陳健波：好彩無發生六四香港版

收成期

係比例 ～ 五五同三七個friend

唔該詳細D講下64係咩一回事

一路未聽過咩係六四，陳健波議員可唔可以同我講下咩係六四？

仆街啦你今次
中國係冇六同四呢兩個字架
你仲唔仆街?
咩六四港版?咩六四?唔撚知喎

係咪直接承認六四解放軍殺左好多人?

六四發生過咩事呀

突然咁樣講

六四香港版？可唔可以解釋下

親,甚麼是六四?

咩野64香港版
64仲有咩版本有冇人知

又話香港700萬人，幾百人都係講緊零點零零零幾咋咩？

乜撚嘢64呀

宣傳

到底六四發生左咩事

什麼是六四？

嚇鬼呀大笨象
我哋香港一定拉埋華為一齊死

六月唔係冇四號架咩？

親，啥是六四？

六四發生什麼事呢

新一代係時候温習下中國歷史

咩叫64呀？